[利區，爆閘狗躝] 皇家馬德里 對 利物浦 13

啫喱仔好波

74分鐘

Jelly 球王級

C朗甘都吾入

12碼呢屌

百屌垃圾利

啫喱 taa vvd mane 好表現

皇迷開post

開過啦

得返15分鐘

但今日無謝拉特 d驚天逆世波

robertson真係有heart
屌摩肯定冇呢d

呢發手冇伸出黎

加油

屌 又手球又拉人

算啦 冇了 主動權係人地到

都算好手尾

咁輸，真係唔抵

笑死

Off到咁

高普無哂計

Hin jai

個龍真係

真係試下換老母啦
駁腳料
出蘇基試試

老母可以換

如果沙拿唔傷出.....

F9醒未丫

85min

又留番quota黎抽獎

下年賣老母
賣卡
再買人啦

唉，利冇捧盃命

咪撚放棄

屌你老母 廢中換人未
唔換都唔覺得贏到 起碼肯換先

有quota咩

如果model唔派膠........

唉

冇啦 後備見到都唔開胃

換邊個

見到卡唔開胃

換走老母佢算啦
反正都係咩都要試

係高普無捧盃命

salah

試下can同蘇蘭姬

玩高波

Lalala上黎冇乜料到

冇咁多如果既
沙拿今季fit 文尼要就沙拿
有沙拿在場文尼又未必咁既表現

卡之後打幾好都冇用

呢下觀感已經去到負無限。。，

一定要買gk

老母真係無咩貢獻

milner腳軟

點都要放can出黎
F9快D醒

燒味又唔換SLK

卡ig比人屌到

高普仲唔㩒掣

M7都攰攰地

米拿

關啦

換走沙拿做乜

都無制禁啦

無喇，而家俾賤種睇住嚟食，你急佢唔急

你個野壞左呀

無佢個球
班友未必醒喎

換埋can啦屌

呢句真

米拿要換啦

可以換邊個

屌摩

其真咁輸好打擊士氣

冇左大腦
高普都唔知點算

睇下個後備陣容

456

是鳩但換人踢下啦
都輸撚硬

La 落番cam 走lomi la

仲要佢地啲反擊咁勁，隨時輸多粒

下年歐聯再踢好d la 唯有

印花儲完未

樓主

自己派膠加世界波

屌摩打翼有冇人諗

換can 蘇蘭姬

都無辦法

再踢好啲+無病無痛就champ

仲有文尼

有無link

贏到我切7

今klopp都好難保model

輸自己個龍 唉

屌 唔鏟仲好

fsg掉幾多錢買人呀
大家心照啦

Karius

佢真係幫唔落

保條撚咩 條7頭自己走人啦

Net spend

model救幾多球靚波都無用

robertson ok

下次官方唔好丁咁勁ok?

換屌摩博一博啦

生涯都玩完 仆街輸d咁既波

model做野

俾得咁靚..

求link

佢唔撚自己走應該都比人屌到走

全攻搏一搏啦屌

好在咁多場但決賽派咁嘅膠 撐唔落

google reddit soccerstream

Thx

快換人！！

model

係

得番唔到10分鐘

幾多人特登坐飛機去睇 幾多人期望
你咁樣中人地隻腳入

屌之前幾撐你都好撚難原諒啦下話

唔洗睇啦，場波同完咗無分別

岩阿

追和到頂到12碼 就有用姐

其實karius都打得唔差...

陳仔

咁都黃

屌你老母廢中 揸撚住個quota 留返下場用 ？
有can 都唔上 無態又好走都好 都搏一搏

拉膠條仆街

哎....

其實model今場都救唔少波
不過柒一下足以致命

鏟斷拉莫斯隻狗腳就岩

On9

On9呀⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

依球真係太離譜啦 唉

屌你老母打完個係即刻入多球

3:1 啦

燈

低級錯誤幫唔落啦

can最後10分鐘

仆街死啦好嗎

真係可以買龍門

？？？？

On9龍

拉膠又扮野

留寧願比人456都唔想睇到輸呢D波

model去死啦

假波？

食屎啦ＭＯＤＥＬ

冇啦88karius

屌 垃圾龍

一下

卡

得返8分鐘+補時
利記

無啦

真係無啦

米仔式撲救

再派多球

model 88

多一球

三連冠 玩完 收拾心情啦各位

仲有無人覺得佢勁過米仔呀

完

好波~ 有哂藉口踢走model

靚呀，件垃圾可以收山唔洗再踢波

哈哈哈哈 屌你老母佢比人槍斃都似

B朗

this keeper

Model

邊個話利今場會不敗

又一球世界波

Model 你走啦

弱撚智

咁似假波

之前d人仲丁佢

笑左

笑話
賣得

當我冇講過啦風水龍

走啦屌你老母model

Model.............

一講完就

na na na na hey hey hey GOODBYE

成季運氣用哂

米好過佢

屌又派膠

可以換龍了

仲衰過學界

買龍

好中意karius
但
做乜鳩姐你

MODEL落地獄啦

Model告別戰

食屎啦，屌你老母

風水龍用盡運氣啦

痴撚線你係柒就早d 柒啦

屌卡=當年屌摩

可以訓了

model手法係差

3-3阿狗嗰球咁

老虎好波

走啦

CLS 條友唔係路

打手鎚都無咁慶

屌你老母卡自己走啦
學界都守得好過你

換Can入嚟打龍啦屌
唔撚想見到卡膠

Welcome Allison to Liverpool

神救幾球，派膠幾球
做乜撚呀dllm

儒夫

無架啦..model
d隊友都會唔妥佢

諗定買咩龍

一定大鑊過佢

屌你老味
終於可以J下人地D龍門
保方呀!
當隆馬呀!

買龍門啦 完

學界擋波

屌

karius你番屋企訓教啦

又有邊個估到model決賽先嚟自爆

卡膠係咪買咗好多皇馬

米會唔會勁d

抵撚死啦 正義會黎收拾你地

嬲撚到我即刻唔睇

自殺吧啦

karius 死撚左佢啦 以後唔想再見到佢

卡你可以躝啦

一路都話左佢廢

垃圾利

好難信唔是假波

兩球輸龍
屌

佢今場好生性

你咁樣不如避開個波啦

打假波呀

兩球輸佢...

model球員生涯玩完

米應該八強出局

on9 屌 model唔好再踢波啦 好嗎

廢卡今場搞輸兩球

大聖爺差啲戴帽
休息咗成季 就係為呢場

....

未見過決賽龍門咁撚柒

講真懦夫今場算係咁

model真心去死

唔係佢而家先1:1

希望廢中醒吓
買返個龍
同炒撚咗而家個龍門教練啦屌

屌你老母一個人拉低成場波水準
走啦真係

懦夫打得好嘅

點解利記專出搞笑龍

做乜9

其實係毀滅左佢自己一生

又係3：1

同西維爾果場一樣

個龍收左錢？

對唔對得注沙拿呀龍門

深潛到下次入歐聯決賽

...下季走得

決賽俾啲咁嘅波我睇

等睇輸多粒

一早話米神>卡仔

唔賣走你，你自己都唔好意思留低啦

認真佢擔心踢完點出球場好D

柒過巴神踢友賽

成隊都打得咁好 輸個垃撚圾龍

返入更衣室左右手是但揀一隻啦屌你老母k1

老虎

走啦卡膠

Agger

有勁龍會黎利咩 on9仔

仲有個位換龍啦屌痴撚線

True

今場都係can最後一場了
屌點訓一陣

klopp害左佢

點解唔8強爆唔4強爆，點解要比假希望我

讓返件1號出黎啦仆街

第一球 賓周馬係佢右邊 佢仲出個波去右邊做乜

下季米仔打正選
卡仔打2號龍

諗定買邊個龍都得

米仔: IM BACK!

睇到好心痛

班隊友會點屌到佢開花呢

其實米係真利，係fb 成人見佢

難個d救到，易個d送俾人，bale自己都估唔到入左

潛水艇正式啟動
有無人Join

痴撚線，儲埋儲埋爆獲金

屌你仲呢兩件

D細路喊到

決賽輸兩球龍門

下季兩個都無得打

賣番德甲啦
無咁大壓力

model肯定玩撚完

卡膠，爛！

唔緊要啦
今年輸左當拎經驗
下年踢撚死班皇狗曼狗
6奪歐冠

已經熄左機 屌你老母

兩球都送嘅

好撚廢 輸龍門 真係好on9

dollar隆馬啦 講金唔講心
我利大撚把錢呀

3:3!!!

收撚佐錢下季去皇馬

教練都無眼睇

兩件都係垃圾

班球員真心落力 係我最心痛既地方

仲撚過份米衰比阿果球

YES
APPLY左清潔位

買butland好過

應該唔會再見到呢個龍係任何聯賽既前列球隊出現

呢一場睇到邊D人要清

現實上
利啲球員完場後會吊柒個龍定安慰佢

貼錢都不屌

個on9獌狗咩咩妹開post 利迷又會入架wo

哭出黎
成隊除左癈龍都出盡力打得好出色
they don't deserve it

個𡃁仔喊到眼都腫 又有新圖

早兩日仲有人話唔洗買龍

one goal one assist!!!!

即刻熄機+1
屌你老母佢踢乜撚嘢

米咪又係會派膠
如果真係肯bump水大搞
買過個好過啦

Model 兼職龍門

之前仲撐卡利
高普 點攬啊今次？

迷L6了

兩球輸佢

睇到笑撚左，終於肯買龍門啦掛

Model 直接返德國搵工吧啦

有無ICAC

利唔會屌佢嘅

唉決賽咁撚樣輸兩球學界失誤

g錯了 倒戈ok?

唔計lalalala 個個都打得好，係死卡膠一野打沉隊波

老虎打得好
但model爆到仆街

睇到想喊 咁辛苦先行到依步 咁樣衰個龍

其實3球都輸gk
第2 3球都唔難救

Vvd表示上撚左賊船

杰寧喊未

拜仁個龍都話柒一球就算

今日成班後防打得咁好 屌你決賽先黎自爆 屌 真係好撚嬲

輸龍門輸撚死

lomo今場都算係咁
平時廢果d都好左

model派膠咁輸法， 真係接受唔到

臭閪

無野好講

淨係第1球都已經死刑得啦根本

人地迪基亞咪唔難囉

永不錄用

咁辛苦竟然輸個龍門

點解利記專出搞笑龍門，好無奈

最慘係連懦夫今場都打得好

高普唔係輸戰術 係個人腳輸哂..
下年老細唔課大金一定要屌到開花

下季龍門叫艾歷臣

高普信錯人

本身對卡有期待
經過今場
可以大大聲咁講句
對唔撚著 買個新龍唔該

今場除咗model有邊個踢得唔好？

講真，算啦，大家專心睇波姐

個個都驚老虎爆，反而佢今場唔差

垃圾

老實講
個龍今日呢場表現
真係冇得留

郁撚埋個教練啦 定係已經郁左

竟然唔係老虎爆 係屌卡爆 仲要連爆

對面拿華斯都救到啦

買龍啦屌 ward 直接做2號龍

廢卡廢米賣撚左佢

本身賤種死茅閪全世界都睇到，而家條on9派兩次大膠轉移視線，丟撚左佢落河啦

兩個都係垃圾

痴線利迷黑心到 咁都唔體諒個龍

Loven今場好生性

BBC報導，沙拿因肩膀脫臼，缺席今屆世界盃。

都話今場輸3-1

利專出廢龍

嘩 個龍..

佢可以自殺啦

第一球最難救

冇㗎啦 兩個都係咁 臨尾爆穫金

Model永不錄用了求求高普
兩個龍換曬佢
唔好再造星了
買星啦

一路都迷米

失第一球個陣真係睇到呆左

懦夫今場直頭係佢最高水準
其實成隊都好
連老母都上力
卡竟然咁敗家

輸唔緊要，輸自己真係唉

我真係接受唔到...班球員個決賽夢 之前都唔係咁架

真？

4個後衛都好醒神
但個龍.....不如自由龍啦

要捱眼訓睇皇捧杯

唉

頭十幾分鐘攻到rm 冇得抖

之後 salah 傷

然後派膠

難得追和打番起

又世界波

然後又派多次膠

呢場波真心會記一世。。

最重要一場送兩次禮

Wtf

輸左高普2球
高普都嬲啦

第2球手都未伸直

其實有d似假波

全隊打撚柒佢啦

準備潛水

jelly taa真係前途無限

沙拿擔大旗 點知咁快傷左 攻勢冇晒就轉左人地攻,其實今場後防問題唔算大 真係輸個龍

你有你屌 佢有佢買遊艇

完場有新喊gif用

我想知特登去既球迷有咩感受

屌你咩 唔好侮辱拿華斯 拎佢同卡膠比

揾跌打啦

呢次睇黎會比人抽成年

歐霸歐聯 兩場決賽都係輸自己輸FSG

唉 唔係話怨邊個
咁樣傷出真係

大賽唔容許呢d 低級錯誤

卡又可以推高利買龍既錢
全世界都知利要買龍

一直都屌卡
話唔使買aliasson, 當努馬代model
真係笑死人

抽足一世

潛水

今年利已經超額完成
保到前4 又有歐聯決賽
FSG下年請科水

本身見卡打左半季好波我都撐唔買龍
但而家真係88啦
TAA後生過你經驗仲少過你都唔會咁樣
卡咁樣根本情理上都冇晒計傾

BBC reporting Salah will miss the World Cup 😢 Diagnosis now a dislocated shoulder. #UCLFinal

屌你拉狗

人地咁難得有世界盃踢

難果d顏射果d就救鳩晒

第二球冇得救既

利市球迷飛半個地球睇埋咁既野

第二球無計喎世界波
第一三球根本係龍門問題
第三球我簡直見到xhaka射米勞列咁

冇左沙拿都仲可以做到咁..已經唔可以話隊波. 除左一個人

希望仲有未來啦

唔係敢講贏硬 但有salah一定好好多

抽咩9，人腳咁柒入決賽

我都見人佢縮手

文尼搏晒老命，但係得個吉
屌你老味model

沙拿應該好撚憎拉狗啦

唔去皇了

sor ching

老老實實
咁嘅人腳入到 final
算咁
但輸 d咁嘅膠波

我都無入黎抽水，手尾好d隻

你對唔對得住前面四人防線呀，屌你老母

廢就廢喇

唔係膠2球，而家仲有機既

過左今場 買龍真係勢在必行
下年個squad係會夠人d 但係都好大機會行唔到咁遠

第3球到底係想點....

輸波就比人抽咖啦唉

卡真係...

睇完佢失第一球on9波有返d表現都諗住算，輸埋第二球on9波真係唔想再見到佢

屌你咩，超咩額完成呀難聽過粗口

拜仁球迷都唔怪個龍啦

準備膠龍號深潛 夠晒應境

興幸係見倒兩閘既未來

買龍真是必定

Salah
世界盃都踢唔到

希望懦夫賽後安慰下salah同model

比賽既一部分..雖然真係好撚陰濕比天收 salah仲要世界盃都踢唔到
輸自己龍真係 屌

後備冇個換得
左右閘垃圾
兩個垃圾龍

點打大賽呀

今場文尼真係一線水準

成隊除左on9卡真係打得好好
輸世界波冇得講啦
唉 輸d波真係好難睇
見到每個人都用盡力去追

On9仔
第二球唔難救都講得出

model 就收皮啦

米勞列因為球類似既入波比人雪
睇下高普會唔會死攪

俾班撚樣燈到入決賽算係咁
只係咁輸一時三刻真係難接受

仲有咩面留..咁辛苦打入決賽 一個唔該派兩個膠
自己過主啦 allison貴一貴都要買

第一三球搵個英甲龍守都入屌

廢奴都唔知踢左D乜鳩出黎

唉屌

大家已經忘記左拉莫斯

^
|
𡃁卡

2條友走啦屌佢地老味

要潛水了

我係佢真係唔知點面對隊友 派兩球膠

屌你今次閘踢得咁好仲屌閘

脷迷真係好撚低質 衝入去

第二球人地背身倒掛 反應唔切好正常

即刻影住model

跳錯位個波又有d飄
想拍落地撻q

我朗

salah咁嚴重😱

無隊友安慰karius

羅馬fatfat了
8000萬無走雞

條友衝出黎搞到c朗冇得入

利狗

基輔之夜

皇馬會唔會買啫喱仔

影住卡膠就岩

屌你有人阻住丙朗入波

邊個手足衝左入場

買龍買中場買翼啦

自殺啦

冇人理卡膠

個球迷ho ball

唔比丙朗入波

係 條友有用過個龍門

玩完了
卡快手買機票走啦

好唔甘心

懦夫喊

VVD唔撚想理model
望都唔望佢

利

潛到世盃
再會喇咁多位

Model喊到

第一球搵邊個守都入硬啦

經過今次大賽 左右閘經驗值大增
可以繼續培育

3連霸！

d 隊友都廢尻事理karius

唔係有人搞一搞分分鐘又輸多球

無隊友想理卡膠

希望埃及人做野搞惦拉莫斯

條撚樣仲係度笑

難得Taa 懦夫生生性性
點解到卡仔？

Model收皮啦

多謝聖卡

sorry入錯
對唔住

今場守得好穩
輸兩球低級自爆+沙拿傷

各位世界盃見

猁迷衝入黎想殺model

完場88

FSG唔該科水買個啊屌

經過今次大賽 龍門經驗值都大增
不過輸左冠軍

第一球冇得救啦咁近

走出黎唔俾c朗入波應該買左3比1

冇面見人都岩既 卡膠 返番入你老母個閪度匿埋啦

老虎jelly文尼今場真係打得好好

要開始儲經驗 同埋fsg唔該睇清楚
winning 11人係唔撚work
唔該科水

陣容深度問題
未開打之前都唔夠人踢
仲要派膠
根本冇得搞

見到懦夫下真係好突然間好心痛

我唔反懦夫了

係 今場全隊都好好 係衰model

Model成名作，今晚大把唔睇開波既人都專登睇下，咁就一球成名

兩閘打得好wo
有球單刀咁濟都閘到牙朗

其餘10 個都交晒貨+salah 未傷出前個勢好好

軒隊

今日每一個後防都好好
阿樂 懦夫無自爆 仲截好多關鍵波
下季買龍唔該
卡同米無一個值得留

Model好心你咪撚喊啦 成隊都可以喊 除左你

無沙拿 都唔撚想睇啦

你老味卡膠番入更衣室會唔會比人往死裡打

懦夫好撚熱血

人地bale都要後備

B 朗幫修頓乜仇都報晒

其實今場後防踢得好好

taa個眼神好有火 仲後生有機會

懦夫唔好再喊啦

Model決賽先黎柒
仲要柒足兩球⋯

冇左沙拉前場死火

L6 H14 喊到..

高普二奶命

保丹都想笑鳩model

米勞列唔出黎安慰model

Welcome Alisson! Fuck off John Achterberg

深潛準備

不過講真
打到決賽真係超額完成
只係輸得柒啲

你地唔好喊啦

屌見佢喊今場又得幾好

真心啦 其實輸唔係問題 咁樣輸法好無力...

懦夫直頭真係單防到阿朗隱型 係比條仆街仔 屌

其實c朗今場好沉

佢地喊應該 唔好咁

卡列斯 決賽先搞d咁既野

懦夫難得生生性性

屌 好sad

一樣廢，唔通去笑佢咩

最慘係冇翼打後備

salah冇出番黎

米佬都唔會一場爆2次啦

全隊正選除左卡列斯都好好啦

成條龍門team執撚左佢啦

懦夫今場冇派膠 又有助攻 決定唔反佢了

踢咩波
去做model la

可以去出書, 搞巡迴講座 講下自己點面對人生低潮

懦夫

仲要非一般的柒
柒過拜仁龍踢空果球

張伯倫

懦夫喊到

其實除咗model 個個都踢得好

係，比人好波456都冇咁Sad

值得高興嘅係成隊波都踢得好有火

本來應該好激動，成場波膠化曬

成日笑鳩老虎同軒一見佢地喊到咁又心痛

model扮死狗

真係命水黎
季中突然醒覺守足半季好龍
最重要一場先黎兩個低級錯誤輸兩球

輸果三球 有兩球係可以避免

第三球model同屌米單手擋遠射一樣咁On9

懦夫
難得唔爆

我係model就跑入更衣室算
無面留低

不過B朗真係好撚勁

早知申請畀皇者獌踢決賽
不過驚西維爾唔贊成

第一次見老虎咁勁

有前途個班 希望快啲走到
唔好比咁既班主累左自己青春

高普死攬膠龍 輸波入我數

屌 咁做又好撚感動wor

臭鳩利

見到model好心痛，下季執定包袱返mainz

文尼安慰karius,文尼真係大好人

老虎打得好好

屌你老母拉膠

卡躝啦唔該

無啦 關鍵時刻咁樣失誤兩次 根本面對唔到隊友

謝罪 自殺啦

收拾心情了

比我就屌撚死佢

公海post
Salah dislocated shoulder

切腹啦屌你老母死垃圾

屌，輸龍門

到model要鎖ig了

2一1仲有價講
輸3一1真係玩撚完

屌 model 自己走啦 唔好搞大佢

冇錯
呢場波當拎經驗
下年咁踢好大機會英超歐聯雙冠

隊長，多謝你，好波！！

阿諾，後生仔超水準！

jelly仔，多謝你

V4 老虎，好波

Mane , 費奴，下季努力Mane my hero

下季見

但米唔會失第一球 最多係救唔到另外幾下射門

認真
有沙拿真係睇得出可以鬥今年既皇馬
下年隊隊都增兵唔會再有機會
拉莫斯kill game

兩球都呆左

唉 連世盃都踢唔到..

其實上半場沙拿傷左,已經知冇機會
見到龍門係咁出醜
起碼下季買新龍都係好事

仲扮喊 一滴眼淚都擠唔到出黎

佢唔係頂級就唔係頂級，踢中遊冇問題但係歐聯輸D咁嘅波冇得原諒

高普無可能再保model啦

成隊波都反9佢

有咩好屌
換撚左個龍門教練佢先啦唉

輸第一球真係亂晒譜

輸真係預左
但龍門咁既接現係完全不能接受

係比著我真係打撚死佢
喊乜鳩呀仲

見佢道歉好心up，但又幫唔落

經典

見到佢地喊好傷心

個龍一定係收左錢

Model kill game就真

軒仔屌過model唔啱

要請教懦夫了

其實換走salah一刻 輸就預咗
但係見到佢地仲咁落力
真係好感動
尤其係見到老母懦夫都生性
只可惜model...

h14返更衣室實屌卡

仲要唔係技術性擊倒 係輸卡膠

巴打好嘢咁都估得中會派兩球膠

印衫決定印jelly
佢今場好搏命

難得老虎唔自爆，成條防線算打得唔差，就係輸個龍7

第一球已經唔知做乜柒
係你好鳩彩 大家未識火時文尼追返

Why not both?

成班都踢得好好，除左卡膠

第3球今年都試過咁失
不過係米 好似

唯有當發左場夢

都係戰術黎

今場應該係落左order懦夫棄位都要MARK死c朗
而佢亦都做到,
1on1 食哂.........唔係個仆街仔...

淨係覺得好撚好笑

你肯定會買？

見廢中都冇理過model,宜家應該好嬲佢

一球都忍住你個仆街死垃圾，屌你老母臭化失兩球破壞哂場波
唔撚死都冇撚用

model 唔識講，好嬲

喊哂口認錯好慘

對妓 夏卡果球

成場真係笑話黎

之前話冇歐賽踢瘋狂賣人
有返歐聯又唔補充返深度自食其果
唔該fsg同高普正視返呢個問題

對阿狗

咁輸真係好唔甘心呀屌你老母

重新出發

高普再撐

都無可能撐屌卡

一手摧毀左咁多人的歐聯

一定係 就算中學踢波都唔會出現第一球

個龍夠膽番晏菲路？

拉狗小心D
班友唔係人咁品

成隊都踢得好好
除左個膠龍

邊撚個話唔撚洗買龍既
話繼續用卡膠既
死埋一兩邊啦on9

冇機會還冇機會，輸得咁柒接受唔到

龍門靠風水 呃鳩你咋

打跑狗 但傷左一隻翼
另外一隻快馬一百分又傷左 邊有得踢
文尼自己已經好撚勁

今場傷沙律已經玩燃完 model將隻鑊攬晒上身

呢場決最可惜係利完來係咁有實力 連對皇馬都完全不落下風 落場個十個又發揮得咁好踢得咁好睇

咁既水平真係唔係咁易踢得番出黎

真心想喊

⼂[img]
真係 睇重播笑幾次

又買ac 個龍幫佢交學費

龍 中堅 防中 攻中

獌狗開Post都照用

平時d錯都算
依家真係唔想再見到卡膠

後防4個今場打得幾好
輸龍同比人世界波
沙拿希望冇事

屌 點安慰
真係點諗都諗唔到
我地無份踢都咁嬲
有份踢 特別defenders 點會唔火滾？

唔撚洗搞咁多 買過個龍再講啦
對住依2舊屎+保丹+JONES唔知幾多年了

埃及都踢唔到

唯有希望埃及人做野

開心d 亞軍都係贏既 唯有咁諗

米果下最少沙卡真係射落去
屌你老母大聖射完自己都唔覺會入

高普實死攬

henry親口講會課金買人

睇下會唔會兌現

從拉膠令mane 拎牌果下就知佢特登

只能夠講一句，根本班波連正常後備都冇個，點同人踢，model咁柒其實都係因為冇經驗...

輸完呢 d膠波
model好難係英超打番起

見到路夫蘭完場個樣 佢真係盡晒力

輸勝利11人+bale世紀波都認輸
model+沙拿
真係接受唔到

haha 輸到咁 仲要串人 潛水啦

屌你老母

第一下都已經無得救
仲來第二下

呢D真係屌都廢事

vvd提緊前面場..佢就爆

起碼入咗球追平過
如果只輸1:0真係史上最柒

果2球我都唔會咁失啦

見到卡咁心都好痛其實

沙拿已死
R.I.P

同屌摩一齊打包走啦

唯一解釋就係特登

人地可以隨時人撳制，我地撳咗都係嗰堆友

沙拿

班人下次踢決賽會唔會又有陰影..........

二五古又然

成場丙朗去左邊

我正式宣布model 唔會踢到大會

點解利次次都輸呢D柒野

MVP究竟係拉狗定卡利奧斯

屌你老闆
留返啲主力呀仆街

之前都話佢好多細微野做得唔好

Model仲有面上去

神軒

哭喪了

龍只係其中一個問題
只係換龍既話保證下年都係乜撚柒都冇兼又好驚險咁去爭前4

無奈

ox仲行唔到

米仔或成最大贏家

快撚D推爆佢, 開過新啦

反而第一球我當佢以為對面offside都算
第三球屌你老母

佢喊嗰個樣
但真係太on9

Jurgen, tc, anyone, a keeper please

打開後備，真係後備料

傻西杰寧

agger

salah去左醫院

應該想買咩龍都會比人抬價 個個都睇死你一定要買龍

唔係話想幫MODEL 但你無左沙拿 之後 成隊表現即刻腳都震埋 費綿奴都即時隱形
拉子入左黎=踢少個 MODEL無經驗跟住見到隊波咁樣都慌埋一份啦

初頭有沙拿個勢係唔錯既，但冇得怨，人地冇左邊個求其換個落黎都贏硬你，屌柒FSG好過

人地後備係任何一隊一線球隊都打到正選
利記d後備分分鐘西布朗都唔要

黎左咁多年乜撚野都兌現過
好難信佢

沙拿係咪confirm左冇得踢世盃

施單真係好命水

ox

攬佢老母，第1球係歐聯決賽既表現？
又唔見拿華c會犯e d低級錯誤

OX

侮辱成班波既一球

點都好
利記始終係我最心愛既球隊
無論點都要重新出發

呢d唔係廿衰經驗咁簡單啦，根本手勢都好有問題，第一球學界就會咁輸，第三球隻手都錯撚哂

高普話輸波入佢數

一齊執包伏

[重新出發] 利物浦季後轉會討論區 (1)

咪撚再推呢個

兩個都自己走
好黎好去啦

其實我覺得全隊都打得好好好有火，只係輸龍

Model真係要走，今日之後無論佢以後點努力都好，都唔會係利市生存到

好彩model唔掛頸

沙拿未出場前真係禁住嚟打

karius 要被人住死裡打

忍唔住去左佢IG屌佢老母

19歲青訓龍+800萬英冠閘都可以守到牙朗一棟都冇 其實輸都一早預左 但係見到班後衛咁落力真係好唔抵

佢真係靠運行到呢步咁就冇哂

karius 都幾可惜
係有潛質，可惜細微地方做得唔好，加加埋埋就變咗唔穩定

佢失個2球 真係無咩邊隊再要佢

又一年又一獲下半場自爆又1:3

salah走左之後 得mane啫喱同pair中堅好波

卡列斯好明顯收錢派膠

諗起都想笑

龍最緊要嘅野佢都冇 走喇

屌你老母米柒完沙卡果野比人雪鳩左半年
依家條撚頭柒左個加强版咩事都冇
我就真係覺佢有份比廢中屌啦

無人會收留佢
做番model算啦

老實講見到第一球咁低級既失誤，會唔會換走佢係最好？

皇都傷左隻右閘啦 唔好揾藉口啦 柒就柒啦

邊撚到有潛質
身高 守勢 接波 都唔撚正宗

冇架喇， 潛質都唔覺有好多
雖然係有進步

初初高波又唔得
地波自己又成日控到比人搶

卡 本身已經唔係勁
關鍵時刻犯2次錯
成隊下半場出黎勁有heart 旡你咁搞死左

歐霸 歐聯 都係要輸自爆

龍馬又好 ali仔又好
快撚啲買啦

第一球咁輸關咩經事呀，明顯智商問題

柒還柒 但2個球員既影響力好似無得比喎

整體嚟講係輸class
去到季尾已經勝利11人
傷個沙拿就得文尼一腳中龍
踢都係靠意思力
希望真係今場輸都有多嘅轉會資金比高普
3個勁人要分時期咁嚟真係唔合理

決賽能輸左 傷又傷左

卡狗走啦
係一場咁重要既比賽
犯d咁低級既錯誤
你之前點打得好都攬唔落
呢兩個低級錯誤真係好大代價

唔講咁多，fsg含撚死，卡列斯賣返去德國啦

買Allison啦 再唔係換撚左個龍門教練啦垃圾

最慘係講反應都唔夠屌米快

全隊都respect

唔該買龍

bench都差好遠

不過robertson希望可以keep到

高普我覺得佢就算想攬都攬唔到

我地自己看波都算

隊友現場 見到失埋d膠波

D運響上場已經用完

其實都係太依賴salah
有salah都話可以靠前場 model都可以掂少d波 遮下醜

我真係唔撚信下年仲見到model

以後唔反懦夫
文尼呢場都好好 差啲入多球
真係一人派膠 全隊受罪
仲有臭閪拉膠 沙拿而家隨時冇世杯踢 屌你老母臭化閪

well done

潛艇已book

第一球係完全唔知做乜 賓周馬一見佢出波即刻標埋去

之前都唔係好

人見人憎

前面幾努力，後面送畀人

防守唔係好有影響力呀 傻仔 唔好再搏啦 已經好撚柒 利狗 defend win the game , attack win the fans 有冇聽過 ？

BBC reporting Salah will miss the World Cup 😢 Diagnosis now a dislocated shoulder. #UCLFinal
垃圾功夫拉莫斯

有幾下擺明幫沙拿復仇

mane又安慰salah
又安慰model

真男人

認真講 就算卡 未踢呢場之前都沒見得進步好大
係接高空波勁左 但好似羅馬次回合出營撲跌迪斯高
已經知道唔係好掂
本來都諗住唔洗買龍 但今場係真係不了

廢摩都有得留低 卡膠應該都會

仲著緊喎

我個下,你做樣架炸下話-->下屌你真係掟?-->仆街dllm

問下保方黎唔黎啦

雖然皇用波好d 但我唔覺冇得踢 我地今場守得ok
好似車狗咁1-0其實都合理
但model輸左2球係已經改變哂成個局面

好好彩我曼有de gea 唔會輸啲on9波

佢季尾失左唔少波，純係運氣好贏同和波，入唔到佢數

後防4個開始成形
感動既係阿樂開始成熟

無經驗 有壓力下犯錯
龍門教練教既手法有問題

要怪唔怪得晒佢啦

原來佢先24歲，龍嚟講都係好後生，不過都係走喇

高普如果咁都攬卡膠真係暴動都似

本身都唔支持又換新龍，但今日起加入反卡

最簡單 沙拿未傷前馬細路冇過過半場
傷鳩完打得仲前過阿朗
基本上傷果下我已經覺得輸鳩左
係冇諗過咁輸

dislocated shoulder fm通常要抖2個月

傷沙拿都注定要輸
係估唔到又輸自己啫

個龍門教練係廢 之前講過

佢想掉果下..賓周馬就係佢前面 一係假波 一係佢就唔適合踢波

真
唉 佢係可憐
但係球迷既反應完全明白

應該話係現場都會咁做

想問第一球係咪本身要吹越位？

下年買基達， 傳的費基亞 果堆

咪增強到中場

同埋一隻後備翼

落場10個人都踢得超曬班
走啦model，大家開開心心

直頭個腦都有問題

假， 9up

冇越

似假波
諗唔到咩理由會咁

今場入嗰球某程度上都係靠佢頂贏

Next year is our year

龍
多多錢都要換

咪撚玩啦
佢咁撚樣 隊友球迷邊個會服佢

成場都定，輸完波無喊

馬體會個龍幾錢? 如果 f$g 買到我決定永世盲撐f$g

你班傻仔仲推?呢個po死獌狗開架wo

上次歐霸3:1 輸俾閪維爾 有屌摩
今次再輸3:1 俾皇狗 有卡膠

有冇人可以話我知沙拿係咪真係confirm左踢唔到世界盃

下次要等到202X了

佢人生已完

唔係皇馬隊友比波 冇越

踢得好但兩球輸自己個龍送禮 同拜仁一樣

真嘅話，呢啲叫抵死

沙拿世界杯踢唔到 埃及會唔會暴動 成隊埃及都係踢沙拿一個

撐你老母

都已經唔係要佢有咩神救，但最重要既一場波竟然爆兩下超低級失誤

情願唔買中堅都屌返個allison 返黎
reina 膠化後就無正常龍

屌你老母 點解咁撚樣可以袋百幾萬一個月又要靚仔仲有歐聯決賽打
個天公平咩

佢隊友先最可憐，咁辛苦入到決賽

仆街model第三球撲之前淡定到

龍門炸,
今日以利既防線水準黎講係150%or ABOVE
輸個3球唔係跟本守唔到就係個龍

續左約喇....over £150m

最記得C朗單刀飛鏟個下

。

有球對馬細路剷得好準

連拿入選西班牙國家隊喎依家

運氣呢家野真係冇得講

沙拿未傷前大家有眼見，基本上壓得到皇馬喺後半場，仲廢過曼城，嗰陣個勢踢落去根本好大機會。邊個估到沙拿會咁樣受傷，一傷出之後成隊皇馬即刻可以壓返上前打，形勢大逆轉

輸唔係啲咩大事
輸兩球鳩波你真係冇野好講
even巴利球世界波你都冇辦法
關鍵係皇馬真係唔值冠軍
而最心痛嘅係
一路走來呢條路唔易行
傷完張伯倫又傷沙拿
一樣都要撐落去
但最後呢班波咁耐嘅努力換嚟啲咩？
係不停比人恥笑
就連基本嘅尊嚴都冇

第三球打手搥咪好好地

照買啦 屌佢老母

成場鬧劇咁,決賽都唔知睇左乜野

拉狗夾到人世界盃都打唔到

真心想問，卡膠第一球拎住個波開生波，賓周馬叫做用腳干擾合唔合法？

買個有經驗嘅龍喇，唔好再慳錢

好心痛

無啦

你要諗 以後屌卡可唔可以叫得郁隊友

今年佢同屌米 肯定走1個
隨時走哂2個

2個星期前 仲講 利可能用佢
同ward做no.2

除左個龍，全隊人都係超班

靚仔係唔同d
model ig仲咁多人安慰佢

燒左佢把啦

躝

巴利吹雞完場好似都唔係好激動咁

卡列斯？？？哦我識丫，係咪決賽派膠嗰個？？

屌,買左3:2
差一粒

兩個都走

底級錯誤

多左2萬人

得艾利臣有機 講緊80m左右 有機

仲有排進步，有好多大意心急傳失，有一兩球都只係好彩無事

臨尾鏡頭不斷影住佢型到

咪撚覆爆閘狗啦

呢個gif 又比人笑成世利記

佢都出左波 其實冇人干擾佢 呢球真係送到埋身

岩岩follow左

過埋世杯實唔止呢個價

果班蝗黎

明明左邊無人
係都要傳去右邊

贏到冇感覺啦，三連

入到決賽bonus 輸左笑下咪算
但求杰寧你可唔可以快啲死 每次去睇波都輸既屌你

巴爾成日收人皮 之前馬干

個拜仁做後備龍囉咁有派膠潛質

其實技不如人果種輸都冇自己失誤果種輸咁痛
你話輸巴利倒掛 1:0嘅話，我都接受
但係輸係自己手上真係個心頂住頂住

杰寧真係去親現場都輸

今場除左輸龍門仲輸後備兵源
賣古天奴真係岩？

搵人開定新post

你睇下幾比幾咪知囉傻鳩

講真...點幫
其他十個隊友踢生踢死....

有舞喊到癲左？

佢自己要走

古狗太上腳 其實拖慢晒進攻速度 何況佢要走呢個價係雙贏既 但走得唔合時

又係輸自己
又諗起隊長個次
兩次都好痛

冇左大腦之後
高普戰績都好差下

第一球都唔係慌唔慌既問題啦....

lalala依d傷完真係slk之流
出左都唔覺

但唔好講到賣走佢對隊波係好事

其實開波前心知肚明
利今場係要踢爭氣波
人腳/經驗/球證上都比對面差...
但屌你老母全隊都咁撚醒神
就係你個仆街龍派膠，好難唔燥

有離心，留唔到人

真係自己on9怪得誰

Agger 自己唔爭氣對唔住隊波

佢開季走，隊波仲有時間夾新戰術同簽人

合法啦，生波黎

原諒唔到，幾慘都係咁話

呢場唔關戰術事播
頭20分鐘係禁著皇黎砌架....

Vvd望都無望
明既 決賽 嚴陣以待
個個出百二分力

前面沙拿仲被人mma完
你條友派膠
點唔嬲？

無salah已經好大打擊
model仲要.....

今場救到一球就派番一次膠

咁事實都係戰績好差下

大佬呀，你做龍門渣撚住個波，右邊有人又點會扔向右邊嫁

第一球係好底級錯誤，踢到決賽仲出呢d錯誤真係要檢討下，所以佢自己完場都係咁對住球迷道歉，果下係幾慘

如果卡膠係drop kick就會foul賓施馬

應該學基達先簽約下季走

利狗 早啲訓啦 係我就潛水一個月喇

好似話試過，但佢堅持要即走

下半場出黎撚有腳震 震你老母咩 成隊出返黎超水準

唔洗再見都似
龍門咁輕率好難改

落場果堆真係好似冇人理model
得後備同d教練安慰下佢

比錯邊 縮手 牛油手...

係 所以冇計 呢個只係最好辦法 冇左張仔成隊波唔夠猛 用老母太慢冇晒生氣

真係唔好話咩輸經驗 咩慌
根本1/3球
係一個專業門將要應付到

收咗錢

打大巴果時一定會懷念佢招古一招先
老實講句
佢破大巴係最有效人選
一條友次次禁區頂都吸到對面最少兩個去守佢招絕招
遠射又得 扭波又得 傳波可能差少少但都有sence先

中堅兩閘百二分水準
隊友真係唔知點面對

怕佢頂唔住壓力 點面對隊友 球迷

其實輸比蝗都預左
最撚唔開心既係沙律咁樣比拉狗mma 冇得踢世界盃

根本個兩球你係街場求其搵個龍都唔會輸

文尼有，神軒都有安慰一兩下

靚仔都唔係大晒
咁既錯我記一世

呢招都係9射好多場練返黎 有一期我記得二三十次射門 射正十次都冇

今場燒明明有料到
知恥近乎勇啦
第三球throw埋 game
執包伏啦

傷左張仔已四鳩沖變三鳩沖
傷埋沙拿就得返文尼一個
lalala同廢奴比人夾到影都冇

利狗 唔好再揾藉口 就算沙拿唔傷 個龍都會照派膠 不服來辯

即係一次過將之前有大腦個時D受傷呀,唔夠人呀,同埋個D戰術外既派膠一次入哂高普數?
你話係既就得,因為跟本無討論落去既必要

其實現場果10個球員有幾多個睇到第一球點入

果個搵個中堅都清到啦....

唔理佢咪算
比著我係老虎將軍 係個龍前面頂左九十分鐘比佢咁敗家法 想安慰佢都驚忍唔住出手打鳩佢

有賽後消息未

仲有咩理由幫佢兜 我諗唔到

練成左 就必殺技黎架啦
佢罰球又係勁到痴線
佢走左之後 有邊球罰球係可以直射入網

我都係咁諗
有晒心理準備覺得搏盡無悔，點知沙拿咁傷法 好心痛

大家都踢得好好（除左卡膠）

有OFFER過比佢,
佢唔肯要即走

屌摩我都可以原諒佢 打後備
卡你躝啦

唔係預咁輸法，我利又比人笑成世

有
即時解約

係，場上個10個真係交足功課
點知佢

真係好無奈，咁on9既決賽...

都廢時出公海

快d推爆呢個啦屌

咩topic
Next post

1001

關你撚事咩16郎

打法都好影響 今年太睇沙拿 佢係到對面多數縮起黎踢 冇左沙拿即刻轉晒勢 本身高普個套就係以攻代守 防守由前場逼搶開始 減輕後防壓力

唉屌又唔洗上Facebook

Salah get well soon la

原來開咗新
推爆佢

講真 ， 沙拿傷左之後 我已經冇左期望啦， 只想大家打返場爭氣波， 最後都做到 但係卡膠 ， 唉 ， 我都唔想鬧佢啦

換龍啦屌
Btw拉狗個撚屌幾時死

咁撚樣 點訓得著

老母今場算踢得好喇
唔講model沙拿
其實後備真係無人換
la傷完無態，陳仔傷+下季走
張伯又大傷
仲有咩人換？slk/京斯都唔得啦